G得太多 G到無知覺

G得太多 G到無知覺

可知我 伸縮在被窩

屎忽已受創